麻煩admin幫手刪 post

topic錯誤, 唔該哂

好7 呀